\def\humain{%
    \choisir@origine{Humain}%
    %
    \ajouter@comp@possible{1}%
    \ajouter@comp@possible{2}%
    \ajouter@comp@possible{3}%
    % Les humains ne sont pas des sauvages. Ou alors c'est des barbares.
    \ajouter@comp@possible{5}%
    \ajouter@comp@possible{6}%
    \ajouter@comp@possible{7}%
    \ajouter@comp@possible{8}%
    \ajouter@comp@possible{9}%
    \ajouter@comp@possible{10}%
    \ajouter@comp@possible{11}%
    % La Chance du rempailleur n'est attribuee que sur decision MJique.
    \ajouter@comp@possible{13}%
    \ajouter@comp@possible{14}%
    \ajouter@comp@possible{15}%
    \ajouter@comp@possible{16}%
    \ajouter@comp@possible{17}%
    \ajouter@comp@possible{18}%
    \ajouter@comp@possible{19}%
    \ajouter@comp@possible{20}%
    \ajouter@comp@possible{21}%
    \ajouter@comp@possible{22}%
    \ajouter@comp@possible{23}%
    \ajouter@comp@possible{24}%
    \ajouter@comp@possible{25}%
    \ajouter@comp@possible{26}%
    \ajouter@comp@possible{27}%
    \ajouter@comp@possible{28}%
    \ajouter@comp@possible{29}%
    \ajouter@comp@possible{30}%
    \ajouter@comp@possible{31}%
    \ajouter@comp@possible{32}%
    \ajouter@comp@possible{33}%
    \ajouter@comp@possible{34}%
    \ajouter@comp@possible{35}%
    \ajouter@comp@possible{36}%
    \ajouter@comp@possible{37}%
    \ajouter@comp@possible{38}%
    \ajouter@comp@possible{39}%
    \ajouter@comp@possible{40}%
    \ajouter@comp@possible{41}%
    \ajouter@comp@possible{42}%
    \ajouter@comp@possible{43}%
    \ajouter@comp@possible{44}%
    \ajouter@comp@possible{45}%
    \ajouter@comp@possible{46}%
    \ajouter@comp@possible{47}%
    \ajouter@comp@possible{48}%
    \ajouter@comp@possible{49}%
    %
    \grosse@merdetrue % Faut dire que...
    \setcounter{EV}{30}%
}

\calcul@origine{%
    \iftrue
        \hyper@texte{Humain}{%
            Les humains sont répandus en Terre de Fangh et vivent un peu partout. Ils ont un patrimoine génétique très large et donc
            on en trouve de toutes les tailles, avec plus ou moins d'intelligence, de caractère fort ou faible, plus ou moins adroits. Ils
            peuvent porter toutes sortes d'armures à condition d'être assez forts pour les supporter, et utiliser n'importe quelle arme
            s'ils ont la force requise et les compétences associées.
        }%
    \fi
}
